咁撚大個上水高爾夫球場, 仲要行去北區醫院先10分鐘, 點解唔用黎起臨時備用非緊急住宅?

政府logic :
臨時備用非緊急 = 已經放晒床+毛巾+風扇+廁所用品

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

附近其實都多民居
幾個屋苑又幾條圍村